---
title: "Стерненко під..погана людина."
date: 2024-03-03T14:48:54+02:00
draft: false
---

Я знаю, що для багатьох це вже давно не новина, проте мене не сильно задівали докори стосовно ухилянства чи інфоциганства. Зрештою, докоряти людині ухилянством, коли ти сам не воюєш, це якась хрінь (навіть якщо ти не ухилянт). А інфоциганщина.. Ну, людина заробляє гроші️ + підганяє якусь допомогу армії, тому до цього я теж нейтрально ставився.

**Але особисто для мене найбільше гнидство це постити фотки трупів "ЩОБ СВІТ ПОБАЧИВ".**

Ну бляха.
Ну справді, це ж банально хайп на крові, і все. Маєш "ексклюзивну інфу", прости Господи? Так передай її прокуратурі нахуй, відправ в оон (лол), Байдену там, кому треба. Напиши у себе на каналі про це, хай люди теж знають. 

Але постити фотки мертвих солдатів, наприклад? Уявіть, що це ваша рідня загинула там. Тепер уявіть, що про героїчну смерть людини, яку ви любили, повідомляють прикріпляючи фотку її холодного тіла на сирій землі в посадці. 
Ну як вам, подобається? От світ тепер знає. Просто надіслати докази уповноваженим це недостатньо, щоб "світ дізнався". 

Треба показати чиїхось батьків, чоловіків, синів, в кровіщі та мертвих на загальний огляд. "Хлєба і зрєліщ" це, а не "світ має дізнатись".

Від постингу цих фоток у себе на канальчику, будь це Стерненко, чи ТСН, чи хоч Зеленський, користі як для їхньої рідні, так і для України абсолютний 0. 

_Ніхто не читає ці каналі з людей, що мають владу нам допомогти, зброєю чи санкціями._

_Це просто гнилий, нелюдський, хайп на трупах. І все._
